投資移民其實係咪有bug?

假設投資1000萬就可以有當地國籍
咁你只要有人幫你出住錢先
到你拎到passport 個1000萬就還返俾佢
或者個物業已經多過1000萬

而個個人其實就係幫人搞假移民
可能收你十萬廿萬咁

又或者
個個支那人係支那有一千萬
只係拎唔到d 錢出国
就同某國嘅人"交換1千萬"
實質唔洗真係匯出匯入
去做到投資移民嘅效果

如果用呢個方法
其實個個都可以有多幾本passport

如果有人想移民黎香港
要買1000萬嘅香港樓先有身份證

咁其實可以係香港人借俾佢幫佢搞掂晒
到最後還返1000萬俾個香港人咁

不如咁 你借一千萬比我 事成後 我比五十萬你
你肯 咪個個人有幾本passport

你我做唔到係無公信力
但係現實有定有地下組織搞呢d?

又或者應該可能有"政府"係搞緊呢d?

有公信力都有錢啦
使借你一千萬?

定係已經搞左十幾年 所以樓價飛升

係一盤生意
一個都執五十萬
支那有十四億人想移民喎

如果我係有一千萬閒錢既人
望住呢一千萬要lock五年以上
但五年夾埋先得5%回報
我不如拎去做其他投資
一年1.5%已經好過呢單deal

投資移民要有投資證明
唔係你銀行有資產就得

呢十幾年
物業資產升足咁多年
double 賺有咩咁出奇
賺完手續費 再賺埋賣物業個差價

舊聞
【踢出境】加國逾800中國富人 涉移民欺詐面臨遣返

好多都係咁洗黑錢
不過你諗緊用移民黎洗
但好多人有錢到個移民門檻根本唔care

佢要洗嘅黑錢多到你唔信

加上比例唔同
可能佢係中國收你10億
你係香港收返8億

中國嘅錢運唔到出國都唔算係你嘅
所以係咗2成都有人會肯

香港係洗黑錢天堂黎
股市大把
開隻新股都夠洗錢用

其實好黑暗
只係平民唔會接觸到

你有咩抵押品呀？